---
title: 奉献
description:
published: true
date: 2024-03-07T21:14:03.200Z
tags:
editor: markdown
dateCreated: 2024-03-07T21:13:59.460Z
---

为了我们每个人心中的理想，为了那些饱受世界虚无之苦的人。

为了我们所爱的人的苦难、我们自己的苦难、我们不认识的人的苦难以及所有即将到来的人的苦难......

这部作品旨在由人类作为一个整体来创作，并在整个进化过程中不断更新，由人类自己创作，也为人类自己创作。
